認真問，點解周圍都夾公仔機？

Facebook見到周圍都招租，租一部講緊3000-5000不等，係咪真係有人會去租呢啲機，感覺好搵笨講真租一部幾千不如自己開一間

有無睇過東張西望講夾公仔機騙局